{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014173",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "사우커피"
    },
    "text": "ミニマルなインテリアと一緒に美味しい飲み物やデザートを楽しめる場所があります。 こちらではクロッフルというメニューを販売しており、価格は7500ウォンです。 ここは内部空間がすっきりとした居心地の良い雰囲気になっており、休息を取るのに最適です。 クロッフルは甘く香ばしい味わいが引き立つデザートで、いろいろな種類のクロッフルをご用意しております。 また、様々なドリンクメニューも一緒に提供され、皆さんのお好みのドリンクをお選びいただけます。 ここは、お客様にとってすっきりとしたリラックスした雰囲気の中で、美味しい飲み物やデザートを楽しめる良い場所とされています。 クロッフルの価格は7,500ウォンで、豊かなクロッフルの味と共に低価格で多くの利用客に愛されています。 ここはミニマルなインテリアと高級な雰囲気が調和し、すべてのお客様にリラックスした時間を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "この場所ではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "ここではクロッフルというメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "クロッフルの価格はいくらですか？",
            "answer": "クロッフルの価格は7500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この場所の内部空間はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ここは内部空間がすっきりとした居心地の良い雰囲気になっています。"
        },
        {
            "question": "クロッフルはどのような味ですか？",
            "answer": "クロッフルは甘く香ばしい味わいが引き立つデザートです。"
        },
        {
            "question": "他にどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "ここでは様々なドリンクメニューも提供されており、お好みのドリンクを選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "この場所はどんな雰囲気がありますか？",
            "answer": "ここはミニマルなインテリアと高級な雰囲気が調和したリラックスした雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "クロッフルの価格はいくらですか？",
            "answer": "クロッフルの価格は7500ウォンで、多くの利用客に愛されています。"
        },
        {
            "question": "この場所では何を提供していますか？",
            "answer": "ここでは美味しい飲み物やデザートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "お客様にどのような時間を提供していますか？",
            "answer": "ここではお客様にリラックスした時間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "クロッフルはどんな種類がありますか？",
            "answer": "ここではさまざまな種類のクロッフルをご用意しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 281,
        "QA": 354
    }
}